入咗維園嘅人唔該盡快行返出嚟，咪塞住後面！

個撚個柒企係入面，出面既人入唔到黎！
講明係流水式呀屌你老母！

推

屌
就係行唔撚到出嚟